《 蘭 桂 芳 實 時 拍 攝 》毒撚們有福了

今晚貓靈會為各位實時報導蘭桂坊最新狀況

好奇心強烈嘅巴絲請話我知你想睇咩,

等貓靈慢慢同你一齊探索

女

最新消息, 一名鬼佬被拳打頭部

傷重入院

一黎就爆杠

熱撚到仆街

慈母望住地下嘅血 , 彷似有所體會

呢度就係傳說中最多人去嘅 club

ZENTRAL

好似好多男女等住開餐

有冇人妖

唔使理, 食女嘅照着西裝

而家開始的士站多人

究竟而家走嘅係失敗者定愈勝者 ?

中環返工 公司係堅道果邊
有時OT到3點左右就係同佢地爭的士 屌

以前好多仔妹去嘅 Magnum 而家得少量鬼妹

Magnum mk集中營

傳說中嘅蘭桂芳公廁

唔好幻想喇 , 臭到我唔想過去影

未夠 18 嘅就通常係呢條行玩

都仲有啲聽下 live band 嘅地方嘅

但嚟得就唔好扮正人君子喇

頭已側

飲醉咗未坐係膊度囉

頭先案發地點

打返直d相得唔得

有時會見到明星嘅china bar

係場度捉到女仔

未是但話好口乾
同佢出去買野飲 然後聽下busking 咁囉

睇下

扮下文青就有女 架啦

使乜係舞池死跳爛跳

呢度行入去就係醉酒公園

入去執屍喇喂

留名 睇下追唔追蹤到巴打

如果係度見到兩個傷心少女飲傷心酒, 你未過去安慰下佢囉

蘭桂芳係咁上下劇情啦

你幫手post 相好過啦

pish

究竟呢班賴死唔走嘅男男女女

係度等緊咩 ?

係度聽到好多劣質英文

好心扮好啲先出嚟搵食

唔該晒

偽 abc 集中營 - Levels

陸續有女士成為洋腸嘅戰利品

回下好喎

得我一個推

推
支持

推
涼住冷氣睇

好撚多偽韓，個班撚屌成日上Zentral

頭已側
Btw lm

唔敢相信...點解d人可以咁撚隨便

張張相都唔撚知影乜

呢啲女人仲衰過雞
免費比鬼佬屌

哦 , 咁唔影喇

落 lkf 唔係去屌女，而係上連登

樓主換手機未？

宜家仲有人去嗰到嘅咩